我勸各位暴徒前往自首

咁多個100萬，200萬，幾十萬係果日隨地掉垃圾既仆街 ，我勸你地自首！

12/6，圍警總，律政，同立會既，你地非法佔路同集會，幾多萬人都好，出黎自首！

尤其入左立會，圍立會果幾萬人，自首啦！

Btw 有份掉垃圾，好驚要自首。一齊？

ching無改錯名

當日有100萬個暴徒定強樓主老母先生到你隻野狗出嚟 你唔係要你老豆自首咁仆街下話

一齊自首啦

其實自首完，班狗仲洗唔洗搜證？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

搵一日

p牌仔仲敢開post

要查就等班狗查，
自乜撚嘢首，無做錯嘢

你自拍自首先 會有人跟架啦 Ching放心

市民咁岩出黎行街又冇掉垃圾
冇犯法自咩首？

我blk先

幾萬人排隊自首有份掉垃圾，諗起都壯觀

難怪要出P牌

喂呀，話哂你地每個月都逗梗納稅人幾皮一個月呀，比返少少智慧出嚟同埋唔好咁懶好無？當呢度d人on9㗎？用埋d屎橋

冇人明白我，咁算喇

你up乜9

你死撚開啦智障狗

我明，不過要相當大人數出嚟先有用
同埋自首完乜乜乜，班狗仲洗唔洗搜證，定已經可以直接落charge

自首有份掉垃圾etc，最多罰錢

支持樓主
請所有暴徒除gear再戴番警員編號前往自首